肝癌一問

我想問吓治癒肝癌私家要大概用幾錢
我屋企人最近確診肝果到有個腫瘤
情況唔樂觀 醫生初步認為只少係二期以上
但係因為係公立醫院
仲要轉院去聯合醫院既肝膽胰科
要排期到一月頭先有位
我啱先上網search啲徵狀
發現情況都好唔樂觀
急既話可能等唔切
想問吓巴絲們知唔知私立醫院既收費
講聲對唔住先
我知呢個唔係一個好既經驗
但係希望知詳情既解答吓我

你屋企咩環境先

有買危疾保大概一百萬港紙
仲有一筆睇到用唔到既錢大概兩百個

Claim保險果到需時

你不如拎曬d野去左私院問專科醫生先

同埋問埋agent

你係到問都未必有人答到你

因為要醫生判斷第幾期，用咩方法治療 同埋要睇有無擴散等等

我有親戚生過癌（不過唔係肝）果時陪過佢周圍走 最後睇左公立 但其實都好快排到期 你睇私家都要時間安排

因為如果要持續做化療 / 打標靶藥 條數可以好大 一百萬都未必夠

做到一半先轉返公院更加唔建議

另外你可以問下私院醫生有無野可以幫你親人check 照下野

佢地可以幫手寫張野 你交去公立 會再快d幫你睇

之前去咗私家照咗電腦掃描
而家排緊期轉院
琴日就出咗院在家休息
只係俾咗啲藥佢食就只係等

推

照完 CT 咩結果？
外科話做唔做到手術？